《新詩》有無人覺得DSE 25-26分高不成，低不就 真係好慘！

《DSE 25-26分高不成，低不就 真係好慘》

專科如理工三寶又無你份

神科更加唔洗諗

讀nursing/engine又唔甘心

入science, BA 有辱身分

DSE努力完真呻笨

未來錢財唔到你搵

是但讀個會計博翻身

出黎打工OT要死忍

點知殺出個人工智能

唉前路茫茫驚屎都無得抆

如果一早睇到網上勸世文

知道東華放射起薪3皮咁好搵！咁興奮！

一定9衝唔洗諗

起碼唔洗做辦公室游魂

唉返會計呢份工真係慘過含__

祝各DSE雞一take 30分

做個醫療專才人上人！

祝各DSE雞前程錦繡，一帆風順。

推。

東大幫到你

你有freestyle嗎？

25,6 邊算
27-29就真係喇
不過而家跌哂分
估唔到有一日我嘅4+2會入到hku archi

civil好撚失禮你？

真係好撚失禮

推

Push

26入到survey /archi啦

其實講緊幾多幾多分係best 5定4+2

DSE失敗者在此22123

入archi 乞米？
三寶更稱心

444576 文科撚
準備入HKU BA乞食

只係當年唔夠分入呢啲半神 幾年後已經跌哂分

老實講survey比人吹大佐
利申中佐伏既一員

Yes